(discussion)你地認為厹有咩特性？

1.咩女或仔都狗衝

你咁樣

有撚

靚仔

叫自己小廢青

米8就夠

好似我咁

你認為烏大龜有什麼特性？

有人話佢多女 佢一定死都話自己"冇女,毒撚"

通常都有XY染色體

最憎啲狗公成日黐埋啲女度，同佢哋傾計又抽水
但喺其他男性朋友面前就話自己係死毒撚

好L好笑啊 我戥你高興

啲人喺女面前都話自己係毒撚嗰下好野

條女有仔都照溝，拆散人地